銅鑼灣有咩餐廳適合一男一女

最重要坐得舒服，食物最好有啲新意

唐3樓cafe

麥當勞
肉醬煎蛋包夠新意
有卡位可以坐得舒服

天后維記隔離果d

budget 幾多

有咩餐廳唔比一男一女食飯

1000咋

氣氛要好

冇

食咩丫
直接扑野啦

唔食邊有力

唔撚好扑

想好食就唔好求新意
有新意多數都伏

你試下阿麥廚房, penthouse